元朗救人!!!

警察唔黎既話
附近直接拎架餐自保/保護市民啦!